頭先大台記者講警員唔小心讀成警犬

連cctv_都撐香港人！ 都姓汪個位記者好波